[Minecraft] 1.11.2 模組伺服器 刀劍，冒險，魔法！

就咁嘅，我整咗個模組伺服器

而家嚟講仲係好初步，spawn呀，壓力測試呀全部未做，所以想搵下有興趣嘅巴絲打幫手起嘢／鳩fing／試bug
模組入面有大量建築系玩家資源，甚至可以自己製造新建材
武器可以儲經驗值增加攻擊力或者解鎖特殊能力
PVE方面初期有隨機生成嘅地下城，每個地下城有3+層，越向下就越難，入面有特別道具係出面搵唔到嘅
而且仲有寵物可以捉添

有冇whitelist? 冇嘅話陣間試下入

冇呀，whitelist 呢啲咁落後嘅嘢唔會用

終於下載到了，聽日玩

條link過咗期 都係Technic platform好用，人手copy太麻煩

這ok?

玩唔到 去到2/7然後彈左

玩吾到

要分配最少3GB ram,因為開game都要2GB

推

都係唔得

係咪行緊Java8？有部分mod要 Java8 environment

1.8.0_144

介唔介意copy個crash log上來睇下？

佢直接彈左 乜信息都冇

The game crashed whilst there was a severe problem during mod loading that has caused the game to fail
Error: net.minecraftforge.fml.common.LoaderExceptionModCrash: Caught exception from Decocraft (props)

crash log:

諗唔到點解deco craft

諗唔到點解decocraft會出事，你試下重裝，我去睇下哩個crash 可唔可以recreate

都係就咁安裝完
將mod 成個放入.minecaft file 入面
之後開設定 選番 forge 同改左6G ram
入到game 去左load mod 畫面就跳出

你轉用technic platform啦，舊版好多問題 頭post有link

load 晒 2/7 就彈左

要分配3+ GB ram

如果用上面個ip入唔到server, 可以試下用呢個直接 IP

拓下荒先

留名今晚入黎玩

感激

p

有無superhero mod玩

super hero就冇，星術師同薩滿啱嗎

用technic launcher㩒play之後crahs game

有冇裝Java8?有冇放最少3gb ram?

有
佢run run下Mojane loading screen之後就彈返出去launcher

冇嘢會crash㗎喎試下delete pack再裝？

好耐冇玩 minecraft , lihkg好似得你個server有mod
依家仲有冇位？

有啊，不過我過兩日要搭飛機返香港，返嚟先繼續搞個ser(雖然會繼續開住，不過有bug會冇時間fix)

我都係run run下Mojane loading screen之後就彈返出去launcher
裝咗Java8, set 咗java min 1024 max 4096

到而家都唔知咩事
直接裝mod又話decocraft出事

全部重裝都冇用，反而technic launcher官方mod pack入到

尋日啱啱返到香港我晏啲開始執執個mod pack同server

記得搵我 我有岩你既野

新手一問，minecraft係咪要比錢買？
我見網上有個比210蚊買....
其他mod download左都話要有個launcher...
但我搵唔到